<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.1.1">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2020-11-17T22:08:12-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Chapolin Veiculos</title><subtitle>Concessionária de Automóveis</subtitle><entry><title type="html">NOVO CHEVROLET ONIX</title><link href="http://localhost:4000/blog/ONIX" rel="alternate" type="text/html" title="NOVO CHEVROLET ONIX" /><published>2020-11-16T00:00:00-03:00</published><updated>2020-11-16T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/ONIX</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/ONIX">&lt;h1 id=&quot;design&quot;&gt;DESIGN&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&quot;você-só-vai-ter-olhos-para-ele&quot;&gt;VOCÊ SÓ VAI TER OLHOS PARA ELE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Esse hatch da Chevrolet vai surpreender você a cada novo percurso. Além de um design moderno, com rodas de liga leve de 16” e grande frontal com detalhes cromados, no novo Onix, você chega a qualquer parte, com muito estilo. Faróis dianteiros tipo projetor, luz de condução diurna em LED e faróis traseiros de LED.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;design-sem-abrir-mão-da-conveniência&quot;&gt;DESIGN SEM ABRIR MÃO DA CONVENIÊNCIA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Mais do que um interior sofisticado em preto e caramelo ou preto e cinza, no novo Onix, a conveniência é para todos: volante esportivo com revestimento premium, banco traseiro bipartido e entrada USB dupla para os passageiros dos bancos de trás.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;segurança&quot;&gt;SEGURANÇA&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;EXPLORE A CIDADE PROTEGIDO
Para garantir que todos estejam seguros, o novo Onix tem 6 airbags (frontais, laterais e de cortina), controlador de limite de velocidade e sensor crepuscular, que acende os faróis do carro automaticamente ao cair a luminosidade externa, e o desliga quando a luz externa é suficiente para uma direção segura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;6-airbags&quot;&gt;6 AIRBAGS&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;O novo Onix já vem equipado com 6 airbags (2 frontais, 2 laterais e 2 de cortina), para você ter uma proteção extra no seu dia a dia.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="onix2020" /><category term="Chevrolet Onix" /><category term="Novo Onix" /><summary type="html">DESIGN</summary></entry><entry><title type="html">A NOVA FIAT TORO</title><link href="http://localhost:4000/blog/FIAT-TORO" rel="alternate" type="text/html" title="A NOVA FIAT TORO" /><published>2020-11-11T00:00:00-03:00</published><updated>2020-11-11T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/FIAT%20TORO</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/FIAT-TORO">&lt;h2 id=&quot;interior-espaçoso&quot;&gt;INTERIOR ESPAÇOSO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A picape cabine dupla com amplo espaço interno, bancos de couro cheios de estilo e bem confortáveis, para acomodar todos os passageiros em qualquer aventura.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ar-condicionado&quot;&gt;AR CONDICIONADO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;No ar condicionado digital Dual Zone, as saídas de ar são independentes, permitindo que o motorista e passageiro escolham suas temperaturas ideais.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Disponível nas versões Freedom, Volcano, Ranch e Ultra.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;tomada-e-entrada-usb&quot;&gt;TOMADA E ENTRADA USB&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Aqui ninguém fica sem energia. O banco traseiro do Fiat Toro possui entrada USB e tomada para todo mundo ficar conectado.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;suspensão&quot;&gt;SUSPENSÃO&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;A suspensão Multilink absorve melhor as irregularidades do terreno sem prejudicar a estabilidade, a capacidade de carga e o seu conforto.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4x4&quot;&gt;4X4&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Agressivo quando precisa: com apenas um botão, você ativa o modo 4×4 e transfere a tração para o eixo traseiro, garantindo mais estabilidade e potência.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><category term="FiatToro" /><category term="Toro 2020" /><category term="Nova Fiat Toro" /><summary type="html">INTERIOR ESPAÇOSO A picape cabine dupla com amplo espaço interno, bancos de couro cheios de estilo e bem confortáveis, para acomodar todos os passageiros em qualquer aventura.</summary></entry><entry><title type="html">VOLKSWAGEN FOX 1.6</title><link href="http://localhost:4000/blog/FOX" rel="alternate" type="text/html" title="VOLKSWAGEN FOX 1.6" /><published>2020-10-21T00:00:00-03:00</published><updated>2020-10-21T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/FOX</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/FOX">&lt;p&gt;O Volkswagen Fox 2021 pode ser considerado uma das opções mais racionais dentro da linha de compactos da marca alemã no Brasil. Ele já está bastante defasado no mercado, mas ainda oferece uma boa relação custo benefício, com dose adequada de equipamentos e preço abaixo do segmento.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Por cerca de R$ 50 mil, o Fox 2021 oferta uma série de itens que não estão disponíveis nos concorrentes ou são ofertados como opcionais. Isso inclui os faróis de neblina, rodas de liga-leve, central multimídia com Android Auto e Apple CarPlay, vidros elétricos nas quatro portas, retrovisores externos elétricos, entre outros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O motor 1.6 8V, embora também esteja defasado, ainda entrega um desempenho no mínimo aceitável. Este conjunto está disponível em todas as versões do Fox.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;E por falar em versões, o VW Fox 2021 pode ser encontrado em somente duas configurações: Fox Connect e Fox Xtreme, ambas com câmbio manual.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fox-2021--detalhes&quot;&gt;FOX 2021 – DETALHES&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;No Fox 2021, o visual é composto por faróis de dupla parábola com repetidores de direção na parte inferior da lente. A grade é fina e tem acabamento em preto brilhante, além de friso cromado.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O para-choque possui apêndices alusivos ao Golf, além de faróis de neblina. As rodas de liga leve podem ser aros 15 ou 16 polegadas. Os retrovisores possuem repetidores de direção, dependendo da versão, além de barras longitudinais no teto (de acordo com a versão).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;novidades&quot;&gt;NOVIDADES&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O Fox 2021 chegou com apenas três alterações em sua lista de equipamentos, que na verdade se tornaram itens obrigatórios no Brasil. Agora, o hatch sempre vem com cintos de segurança de três pontos e encosto de cabeça para todos os ocupantes, além do sistema Isofix.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Em anos anteriores, o modelo teve mudanças na gama de versões, com seu reposicionamento dentro da linha Volkswagen para abrir espaço para o novo Polo. Agora o hatch compacto pode ser encontrado somente em duas variantes: a Connect (de entrada) e a Xtreme (topo de linha com visual mais agressivo).&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;preços&quot;&gt;PREÇOS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;O Fox 2021 pode ser encontrado com preços na casa dos R$ 50 mil. Na linha da Volkswagen, ele se posiciona entre os atuais Gol e Polo. Veja abaixo todos os preços do modelo:&lt;/p&gt;

&lt;h4 id=&quot;volkswagen-fox-connect-16-mt-2021-r-54060&quot;&gt;Volkswagen Fox Connect 1.6 MT 2021: R$ 54.060&lt;/h4&gt;
&lt;h4 id=&quot;volkswagen-fox-xtreme-16-mt-2021-r-59630&quot;&gt;Volkswagen Fox Xtreme 1.6 MT 2021: R$ 59.630&lt;/h4&gt;</content><author><name></name></author><category term="carros novos" /><category term="automovel" /><category term="comprar carros" /><summary type="html">O Volkswagen Fox 2021 pode ser considerado uma das opções mais racionais dentro da linha de compactos da marca alemã no Brasil. Ele já está bastante defasado no mercado, mas ainda oferece uma boa relação custo benefício, com dose adequada de equipamentos e preço abaixo do segmento.</summary></entry></feed>